曼聯 對 利物浦 2

最冗：阿叔
最大量：台豬
最pure︰路p
最污：泡妹
最唐：迪列治
最春：波子
最mk︰奶西
最多news︰琴妹
最gay︰啦p
最理性迷軒：易ching
最ff: 樂子
最聖人: 柒倉
最變態：11典
最燈：比狗
最小氣:牙米
go

slow

Mk

嚇死以為我係1001 好彩仲未破處

影低你嘅會員number先
驚你改咗名唔記得咗你

已經Topic都唔改?

Slow

唔記得咗

焦土大法好
Scorched earth rule is good

開過個啦
好柒

隊波廢到咗，冇資格有topic，贏返波先改

真 無topic名 已經唔係利po

我上個po都係咁
俾下面

師弟又柒左

無禾份

請大家去另一個po

曼聯 對 利物浦 2

[下遊利] 曼聯 對 利物浦 2

冇人跳槽
繼續用呢個啦

有人過咗去喇

推。

Can’t

仲推